有冇人真係會俾錢林作解決感情問題？

柒頭一名

on99林作
以為自己係溝女聖手咁

1. 叫佢搞掂自己先啦，自己都未搞掂仲幫人處理感情問題
2. 貼牛津大學出黎做乜姐，謬誤黎，偽托權威，家陣唔係玩學術研究呀，阿林作大律師

孔乙己喺現代都可能會咁做

解決感情問題（牛津畢業）